[IOS/AN] 神魔之塔 (99) 解全版冰凍

Allmax定係揀夏娃好
夏娃有咩用

。。。唔放link係舊po

唔好咁啦我咁啱踩中1001

係

so mean

又唔擺#1 一陣啲人又問

歡迎加入以下公會1. 爆菊團 11882. HKG香港高登公會 39303. 樹大招風 49650

藍狗叫你躝，點睇

無抽齊 唔夠打係正常
反正唔齊
可以唔使追

有無人記得佢

就係唔齊先要追

無卡 點打

冇留意佢招技能

用平民卡打

例如呢

突然有啲掛住四子

豆花同冰淇淋

又會出現啲個陣無玩既人 點大月

有

ok

勁唔勁一回事，好唔好J係另一回事

新手lm

用黎J

故台又見你連神魔post都見到你

有邊隻係好J得嚟又勁

帝拿CD5

咁講冇得講架喎 咩卡都會有人嗰陣冇玩就冇架啦

極限突破廢到
咁冇誠意不如唔好加強舊卡算啦

十四粒同全版可以差好遠，同埋帝拿唔係直接解，開完仲要夾留珠轉多turn，唔係短cd就大嘥架

記錯卡，自膠

不嬲都冇誠意

第1日玩神魔

專心出新卡算啦
晒時間整加強但加完又唔係強

幫啲舊卡刷下存在感

送俾我都唔用個幾張北域

因為你已經練曬每張5隻複製人all max

呢d垃圾多一張就晒一個背包位

唔出多d垃圾點呃你開背包

解凍用番神卡雪粗音算啦

屌那星咁多規矩 on9先入樹大

點解唔擺入微波爐解凍？

唔係點趕客呀

擺落氣炸鍋得唔得

有冇用過

下個po就係第100個

炸完仲硬過擺係冰格

呢個會係最後一個

我試過擺雞軟骨落去炸 又幾好食

有冇試過塞藍狗入氣炸鍋

藍狗預約留言：躝

有玩開

免費卡點都多d人有
唔係人人都有果堆黑金大獎
睇你識唔識用你所謂嘅垃圾卡
如果真係冇 咪再用木北遺代替囉
石抽嘅 咪放依家嘅依貝思

呢隻本身係用腦game 組隊係睇你點將技互相配搭 識用嘅過到嘅咪係好卡 話之佢係咩卡 唔識用嘅咪廢卡 一種卡嘅強弱 係睇佢招技獨唔獨特 冰淇淋豆花組合嘅特點（極短cd轉種族珠解盾）叫取代得到嘅就係木北遺同依貝思

再者一直講緊係入場後2-3cd內嘅解全版冰 你地係咁舉雪未來、馬杜克、帝拿呢d做乜最早都要4cd 儲得黎我已經食石解左盾

Feanna未來10年拎唔拎到女歌手獎

串Rapper 不了

信青蛙唔怕

你鍾意點講都冇所謂 最後幾多人用幾多人練就反映一切 睇出場次數就知有幾實用 而家大家都估到北遺嘅命運會點

真，唔撚信無咗邊啲卡會過唔到
除非造球造到好似9封夢魘咁仆街

你係玩game 定係game玩你 自己諗
平心而論 我都會用青圭項羽鋼煉刷卡 打時空extra 夢魘級呢d比較難嘅關
同時 我都會用巴龍反殺呢d 2線隊打新地獄動下腦
如果用一舊錢就打得贏全隻本身要動腦嘅game嘅90%關卡 點解我唔玩其他掛機game？中意呢隻game係因為有動腦嘅地方

幾多人練就反映一切 咁就碌柒啦 如果官方又出限x屬/x種族入場嘅夢魘級 到時又冇練過呢d唔起眼嘅卡 咁就再見啦
任何有解盾能力嘅卡其實最好都要練 可能平時唔會出到場 但一出關卡限制/特殊情況 好似十封咁唔比龍入場 青圭直接收皮果陣 呢d卡就大派用場

十封怕小號之前送青圭果陣開 成個account得青圭
打到十封卡死左逼住抽鋼鍊

lm

agree

咁講啦，你鍾意垃圾當係寶就隨便你，用唔用腦就唔一定係用啲垃圾打關卡先叫用腦，刷榜/拔卡都可以係用腦
仲有，其實練一張唔起眼嘅卡真係求其啪少少肥料幾隻雀幾分鐘就搞掂，除非真係又要昇華突破潛解乜乜柒柒咪耐啲囉，唔洗講到冇練某啲卡就食硬屎嘅
同埋十封唔比龍獸妖入場嗰陣，都係用當年嘅一線隊黎用，始終算係當年最新嘅關卡，要用啲三尖八角奇形怪狀嘅卡通關真係感受轉珠樂趣咩
你鍾意好似神魔三大亂源咁用娛樂隊然後打飛機就隨便你啦，不過我就鍾意用返主流隊刷榜多啲啦

發生咩事

如果藍狗打上面啲千字文應該一日就爆PO

送果2抽
係咪等加倍時至抽?
定無關係?

唔怪得揾唔到500步嗰關, 原來排咗喺無盡挑戰度...

仲要打晒水人妖嘅關, 算鳩數

送個啲唔受加倍影響的 even你等到加倍個日抽

我都係用主流一線隊刷卡刷榜
但唔該番去正題先 依家個問題係一入場第2關/第1關二血就即刻黎全版冰 而第1關/第1條血最多比你2cd存技 即係唔比你存到炸冰凍珠/還原版面技
除左自產種族珠嘅隊（青圭、艾莉亞、鏡音雙子、夏娃、團長）或者減cd隊之外（翡翠、天照）仲可以點過？

呢個時候比較少卡嘅人 咪就係用你所講嘅非主流垃圾免費卡囉（新出嘅依貝思都可以解嘅）我用呢d卡我都係試比公會朋友睇 話比佢地聽冇青圭用果d卡都可以過姐 以前打艾德冇光埃咪又係用光精靈小怪做隊長
識用非主流卡代替又成功過到嘅 等於你對隻game嘅卡嘅熟悉度

我唔否認佢地平時係0出場機會 但呢d關我就唔會覺得佢地垃圾 呢d功能卡始終可以帶到其他冇得自產種族珠嘅隊0石過呢d戇鳩盾

垃圾小妹關 好難打 之前打左幾個鐘先過到

無睇兩個 po, 做乜貼左咁多張新咭既.....好似

我想到另一種解法, 用恩莉兒, 一入場龍刻已跳, 全版凍結前一關開龍刻

我都係前幾日先過到全小妹火狗關，而家卡緊光雞

開龍刻係。。。。。。減cd?

2cd存到龍刻+開埋？

魔羊仲開心 同光雞差唔多 固定8c+問號軌跡

我戇鳩左 好少用恩莉兒

Ok

-cd係可以嘅 要中帝拿
而且超級七果陣未有恩莉兒 復刻嘅話可以試下

建議唔打

咁難點打

帝拿裝備蛋糕, 第一關第二回開龍刻減2CD, 入第二關就開到技, 我想法係咁, 啱唔啱?

諗住拎兄弟隊尾王應該輕鬆啲，但諗唔到有邊隻可以破R3電擊盾

唔打了
過唔到

項羽帶兩隻細佬+免費ORB+皮卡

有火影合作卡抽未

直接開技硬打23億

可以

tg送1抽木大獎 早知唔補底

垃圾卡都保

補左下年allmax易選d

仲有下年

強化反擊盾即係愛德華兄弟唔合得體？
天降強化珠

敵人只會受到
強化符石的攻擊傷害；
若受到非強化符石的攻擊，
敵人反擊自身100% 攻擊傷害

原來員工都要抽咁仲有啲咩福利

唔該我都係上去睇描述，唔鳩估

出糧比你課金

唔消木強化就得，心強化is ok

男人得30cm高係咩感受

叫維洛尼卡同代偶小獎
點解唔係代偶大獎，等我揾埋南納嘛

可以當自己係條撚咁屌西

仆街

終於刷完啲存音石
個垃圾樂器系列仲有幾多隻

三隻

下一個合作係火影?

幾時先到Jojo

已放棄
光雞嗰關都戇撚鳩
最撚戇鳩係打新關要過哂以前啲戇鳩關先

要小妹轉靚版（運氣）+5秒轉8c（手速）+5關都唔可以卡水珠
而且獎勵又唔係吸引

任試架喎

出jo1-7

過氣驚搵過氣火影合作唔過份啦

覺得神魔合作親都係呢一刻好紅既動漫
幽遊，hunter, 鋼鍊都完左好耐
初音唔識，超人都應該一段時間

記得Terry前年講過搵Jojo同龍珠合作好容易

咁龍珠先啦，合作即刻課成個月糧

呢一刻唔紅打錯字

咁火影係堅定流

你記錯

每一組新卡盒皆設有累計獎勵：累計 15 抽獎勵為「霓彩鳥」及「虹螢騰蛇」各 1 隻。

。。。、痴線、佛心到我哭𠹌佐、到底有沒有錢賺。。、

抽30抽了

好缺霓彩鳥同虹螢騰蛇，一於抽300抽

我無課玩家黎 不了
留石等木妖黑金

terry只求打個和，大家開開心心抽下卡

現在合作都談到2020了 神魔要玩十年看來也是穩穩的
2019已預計有4個合作
而且Terry還特別提出 七龍珠 JOJO 沒有比談第一個這麼難

講緊下星期個天譴卡匣

𨳒你老母!!!

手多走去轉水人妖無盡, 真係打撚到燥底唔撚想轉刪game!!

最撚嬲係去到7康時缺水企撚咗喺度, 你老母晒時間

又係時間等官方隊之後照住過

木妖黑金係唔係莎娜

小D不經不覺都已經快在塔裏生活了 2400 日！
為了感謝長期支持神魔之塔的玩家，團隊將會為你送上獎賞！
合資格玩家：所有在 2020 年 5 月 11 日 (一) 23:59 前登入滿 2400 日或以上之玩家
表單將在 2020 年 5 月 11 日 (一) 20:00 於官方粉絲團公佈
------------------------------------------------------
實體獎 (必須填寫表單)
- 名額：900 個，先到先得
- 實體獎內容：7 週年胸章 1 個 及 7 週年記事本 1 本
- 報名方法：於 2020 年 5 月 11 日 (一) 20:00 至 5 月 12 日 (二) 23:59 填寫於官方粉絲團公佈的Google 表單，先到先得
- 公佈名單日期：2020 年 5 月 15 日 (五) 23:59
*團隊核對名單後會於官方粉專及官網公佈得獎名單，及以遊戲內訊息通知得獎玩家。
虛寶 (無需填寫表單)
- 虛寶內容：魔法石 5 粒 及 人面怪鳥 1 隻
- 派獎方法：透過遊戲內「獎賞」發放，獎賞名為「忠實召喚師 ( 2400 日) 獎賞」
- 派獎日期：2020 年 5 月 15 日 (五) 23:59

無第1個咁難唔代表唔難

手痕又想入坑輕鬆玩

而家首抽係咪唔係一個好時機？
下次大型活動（如神際）應該幾時到？

估計唔係 莎娜似係冇保底（巴哈果類）

新手唔課既等有合作先入啦

可以拎左d新手卡過頭幾封同埋每日拎住石先,之後等佢出再抽,唔一定要一開始就抽哂佢

今個版本唔推薦抽卡 但可以入住先 唔好用石抽卡 儲石等合作

係都派比d ac開左7年而家仲玩緊果d啦

戇鳩又送條蛇 有成十鳩幾條但又唔出新異轉卡

加倍五抽中因其都
上次七周年七抽送左六隻遙古
依家送埋最後一張
一次都無抽過就齊成個卡匣

不如多啦a夢 蠟筆小新

下個月

thanks all ching

咁又冇話一開始送個抽無限擦選邊隻比較好？

感動既係
過左氣既鋼練竟然過到

好輕鬆

配合返黎緊會抽既隊長卡既隊

講緊我

原來都送咗好多抽
有一隻黑金孫悟空 但好似廢廢咁

恩其都 一線隊長

點組

係
仲有我

卡左係第五階段封印個boss
點先打得贏

先睇下有冇隊長自產心珠eg愛德，好快就得
冇就睇下有冇隊長技會每round回血, eg夏娃馬休，靠磨+天降
我記得我個陣唔夠卡，都係好似靠雙馬休，每round回固定血，再搭幾隻轉心珠技/高回復黎磨過

兩張都木妖咁得意？

＊「移動堡壘 ‧ 斯特靈」的潛解素材「要塞鑰蛛」可在『地獄級』或『煉獄級』中獲得。

地獄級8層都冇1隻怪係要塞鑰蛛，說好的地獄級中獲得

你睇緊舊版關卡資訊

我見巴哈台仔話依張係妖黑金

記錯係回鍋新acc等合作啦

邊個話另外果張都係木？

出再討論

thx 巴打

玩咗7年先送嗰5粒石咁寒酸

一年一石，起碼送七石啦

良心公司

一分半鐘速刷地獄

物輕情義重

同mh講情義＝叫林奠做媽媽

咁都物輕好重手喎
當你有10000個都派左成5萬石

有5萬石既帳會重過無石既帳

0成本架屌

盤古復刻

垃圾卡

神族自製版面 未出果陣話神卡必刷 但刷滿左之後冇乜點用過

神卡=神族既卡

睇落有少少用既卡=沒撚用

一定冇10000人
計過要入滿2400日
比你係第1日down 只可以唔入260日
2013年10月15日先玩 更加要每一日入
2013年仲要得香港叫多人玩（同時更多人玩pad）
我諗可能得幾千人左右會堅持到

招技其實有用 係衰在cd長 比著cd6/cd7 一定會用得上

一次都未用過

same睇落好撚勁點知都係冇出過場

個關又限神獸 又有光攻盾 果陣勁難打
依家有超人應該勁輕鬆

唔記得個陣點打嬴
淨係知刷滿左用都未撚用過

嗰陣用光歐雙路天秤仙姑

好似係講完又
我記得我好似為左打呢隻去究進隻光北

mk子加油

你老味呢隻閪野原來技15

呢度係咪冇人入到16強

漸漸我神魔都不想簽到
我覺得牛魔竟比三藏好

廖子妤幾靚

13名收場
Ix愈轉愈熱
出入關都冇左1分鐘
C關青圭轉4c天降到16

快啲出新機啦屌

差幾名就可以為連登爭光入16強了

根本無心機每個星期打競技場攞5石

每個星期五場

3場夠上戰神2啦

厭世式打法

繼續養生....

整爆自己個肝都叫養生

煉獄王關bgm係邊首？

極其量咪500次1c，有幾肝

技8食10上13
良心公司

我技9食10上14
呢啲狗屎運刷簡單關先會有

有咩要升

今期個隻射精水機械

15LV唔係好想升

冇其他野打炸
升完慌會用咩

留名

送兩抽又中多隻因其都

中多隻南納

個天選卡盒廢撚到

唉好失落，出面咁既環境打機都無心情

真係乜撚心機都無，痴撚線，屌佢老母死黑警

想問官方復刻地獄有無套路

仲多唔多人玩依隻game 冇玩好多年

邊有人玩呢D垃圾GAME

有咩game好玩耐玩又識到friend又不是中資
去遊戲台都係switch/PS4果d...冇錢買依d

神魔之塔，創辦人香港人，活動香港台灣有中国冇，深黃遊戲

16強個JSF退出比賽

港澳臺星馬泰 milk tea alliance

🎉🎉🎉登入 2400 日實體獎報名開始！🎉🎉🎉
趕快填寫以下表單：
合資格玩家：所有在 2020 年 5 月 11 日 23:59 前登入滿 2400 日或以上之玩家
------------------------

幻酒免對白產生器：垃圾___都好___

佛心mh我愛Terry

天選卡盒勁唔勁？
想玩鑽石隊

我覺得今個天選係最撚廢果一水

想要蛋白石

抽兩抽囉，不過十成九下次妖精黑金出個時，成個寶石系列會放曬入常設pool度

其實係抽黑曜石先

本來都諗緊抽唔抽定啲妖精，如果真係妖黑金可以多啲隊員揀。如果聽你咁講咁唔急抽住

不過黑金卡池幾乎等於兩個大卡池夾埋 你諗你會喺個無底深潭度抽 定喺個必中嘅垃圾卡池度抽

有石就抽兩下囉
我2抽就係黑耀同蛋白

15抽個抽卡機，如果本身無嗰d卡，但有鑽石翡翠，應唔應該抽？

唔洗 除非你好多石

我想要巴龍個skin但卡咗喺火嗰關

#244 #245
就算有石 5抽內都好收手（有275石我唔阻你）抽到黑曜石就夠 想齊d先抽埋水火其中一張+光

不過其實係睇你會唔會想喺保底之前拎到妖黑金 因為鑽石翡翠開始被針對 會抽妖黑金而且出果陣一定有200石抽嘅 咁你咪博下今次中唔中黑曜石

有無人覺得極限突破完都好似無咩用咁

所以唔會突

突完一隻
完全唔想突第二隻

鑽石翡翠都係自選all max

就算有體有時間都唔想 side 時間禁落去...極限好似除左雙魚, 其他都係無乜分別

雙魚有分別

極限招被動廢既話 我會佢係當三圍提升

一抽中左黑曜石
手已收

要自貼

我打錯左...雙子......

睇到R 晒頭
天蠍天狗雪女都仲有出場既機會

依家真係悶到無嘢好講

加左

自產珠不知幾好用
唔識嘢

有神快拜

毒撚黎唔洗理佢

會唔會天秤比較好d

個時水研異轉解放，雙魚專武黎ga，山羊就真你田未勁過

不用分那麼細

曾幾何時光同木隊好少轉珠技
果時山羊咪吃香啲 狂魔啱啱出果陣木狂幾勁

山樣用嚟入福祿壽隊刷錢不得了

所以希臘同狂魔幾時究極

點解咁傻

[url]寄信比terry話比人盜用帳號 del哂你d卡[/url]

仲有咩公會可以入？

有無消息下次合作?

扣人工了

人類

我自己del的
帳號百幾lv 得返d lv1小怪點玩

點解咁傻入坑

會唔會開個新既好d
仲可以有好多石拎, 又有all max揀

有冇人刷3隻火雙週 放上校速刷 定係用番青圭防龍算?

開過新，刷首抽好易，仲有7周年同金賞allmax揀，起手好快

我用青圭 龍王 巴哈 巴龍 道羅斯

新手先有得揀?

所有人都有得揀

無野做

請講出你想入樹大嘅十個原因

無張有用

可以打到4封

點四封啊奧丁根性隊？

之前打完了

開過隻

暗個隻好撚勁all max選個妲已囉

重開啦咁，刷帳刷個隻暗起手囉

開新賬就直接揀妲己然後存石 1張都唔好抽
1張妲己夠做到6、7封啦

大家記得在 19.0 的故事中
依貝思經過維蘭瑟的指導後
成功跟因其都更進一步，成為情人嗎？

要論二人成事的功臣
維蘭瑟絕對是MVP！

而這位精擅快樂之道的大師
即將會在下星期來到神魔世界跟大家見面！
想要向她請教的話，記得下星期準時跟她會面囉～

下星期地獄

幫南納加個水兼心專武啦，屌又難轉高com，有3萬血但一串心回得個萬幾血點玩

冇特別野要放果陣 放馬修撐回

兔Rex我個帳4、5年前賣咗馬修，有冇得幫我呀

每個帳有1次回復卡片機會

真心咩 邊度

係咪開過圖鑑就攞得番曾經賣過好多潛解/突破之前好廢既卡

有咩卡係之後唔廢

寄信比terry

冇得重新儲過之前d卡咩

肥宅一名

成關（15關）打左2個鐘終於過

下個版就過氣啦仲出專武嚟做乜

下版就會潛解多個心兼水

想問下神魔ac值唔值錢想收個高進度帳黎回坑玩 但唔知依家d帳咩價位

meme

唔知咩價錢

藍狗:$1.000

隨你
你覺得神魔值你畀幾多錢玩

比你搶先一步

mola mola
大佬屌打我個個

你齊地獄
我無樣齊

你黑金多我幾多

那有

其實我本來預算1500 真係唔知買唔買得起呢d ac

地獄依啲垃圾100張先有一張有用
而且成日復刻, 齊又如何
淨係有青圭都已經屌打成條街
加埋光暗妍虹伶

我地兩個都係低進度

神魔帳虧值呢個價仲要綁定帳號勁冇保障，俾人改密碼之後潛水就喊都無謂

有無話大概值幾錢以前玩果陣賣左個ac 都值800 依家唔知市價

你有興趣邊個先

我唔知邊d勁但好似抽既野下面果個多d

都話被屌打架啦

｢Tower of Saviors 神魔之塔｣ 手機遊戲應用程式 – 服務條款
4. 您的責任
4.2 您同意不會：
(f) 在未取得我們的事先書面同意前出售或轉讓您的Madhead帳戶予任何第三方，此等轉讓均為無效。

多事

廢事佢買完第2日比人封ac

一樣咁多 屌咩打

可以申請帳號轉移計劃？

我上巴哈睇話可以將ac轉去另一個ac到

各位召喚師大家好，

有關武鬥任務『原始神祇之子』，官網的資訊出現錯誤，「活管異物」設定每隻兌換為 1000 積分，但資訊卻錯誤顯示為 500 積分，我們現已更正官網資訊，並決定補償「戰靈藥水」 1 支給所有召喚師，補償可於 05/13 至 05/21 23:59 期間登入領取。

Mh做野有咁快就唔洗成日俾台仔屌

想率先觀看最新三國潛解內容及角色實戰示範？
《神魔瘋新聞》為你報導最新遊戲資訊！
全新 YouTube 直播節目《神魔瘋新聞》 將於 5 月 14 日 (四) 16:00 首播！
大家記得準時收看，搶先了解新GNN的內容喔

估計下星期又係養生, 連續3個禮拜

半退塔休閒玩4年

2401日老屎忽

抽卡2千7

我2000抽都冇

剩係抽卡都叫休閒玩咩
我個隻直頭無玩

送抽送左張暗

可以玩翻唔洗賣帳了

計翻$648=150，洗咗$58622

立即登出咗

1500都無

仲有石頭的味道

被屌打是正常的

邊有得咁計，好多石都係送架嗎

到底咩味

差幾十抽 咪差唔多

都拋我成條街啦

真係唔覺

差唔多時間玩，差成千抽仲要有一百抽係呢幾個月回鍋抽

想問啲對手係咪真係玩家黎？好似好易贏咁

其實唔係競技場泥
嗰啲係官方Set既關卡
唔係有人人手放怪擺上去
你見啲朵一式一樣就知

有新地獄呀

都話有青圭已經一條街

咁晉級表嗰啲人係咪玩家嚟？

想講神魔上鏡啲人都好劣
直播邊有人有能力主持

回復卡是回一張?

好快爬頭啦

好多老屎忽

點抽到一千次又冇乜野好抽

自家版都35
合作有愛就70
容乜易

冇咁多石都奇恩都未抽到

加倍唔抽
等下年allmax

35抽冇就算，反正其他隊暫時都夠打

1107

你唔講, terry 典會知呀

升完5隻垃圾呢個禮拜又冇嘢做

真正休閑，得200幾lv

大家都是休閑

之前加倍13抽中4隻

水同木嗰隻中左各2隻不過水隊唔錯

水換暗咪得

GNN咁短都可以播成粒鐘

冇嗰個符，邊度可以攞

保底過就有

我都係抽到水換咗暗 但係發現隻水都幾勁

佢水有兩隻
先叫佢換
得一隻既換乜鬼 抽啦

我窮撚都係等合作/黑金 呢次都係加倍嗰陣手痕抽到

武道大會今日打完4場 有25000分 total有8日
應該唔洗食石都換得齊所以獎品掛？

有無計錯數

食石拎回復劑下次轟討伐

這遊戲太好了吧 一直送滿等的卡 送得我不好意思了

想問下香港有咩途徑可以賣ac

講真，re啦

想賣 求教學

Re咪又係呢啲

揀夏娃做咩 又冇魔妖

8591好on9 有買冇賣

唔識用

有感情 我又沒要爭最強

識用都係有得買冇得賣

送的卡抽的 揀的都不知揀咩 所以沒揀

話説為啥德川家康是肥宅樣

神魔14年咁堅，搞演唱會仲可以請alin, 阿妹同hebe唱歌本身又陳妍希代言
岩岩先知

豐臣秀吉跟織田信長這麼帥 omg

台灣公司呀嗎，緊係請到台灣人撐場啦

巴打你果個咩價格會考慮？

我都唔知價
算啦 我地一齊放棄佢
唔好跳返入坑度

你想玩我送畀你啦

五百蚊平放有冇人要

師兄邊樹鄉下，港台mix？

香港lo 點解咁講

認真咩我真係想玩

你畀個廢fb ac 我再轉綁畀你

連登有愛

恩莉兒做隊長要帶咩先打到10封EX
無破拼圖龍刻

神魔登出登入太煩

終於甩手
唔使登出登入

點解要登出登入既唔係好明

神魔轉ac玩要登出
再轉fb再登入

原來有兩個，以為真退塔

我話學牌大佬

邊撚個豬閪係武鬥場放指定combo / 指定數量/ 拼圖盾呢啲閪盾
我dnlmcfh
我都係想快快打完收工
出呢啲閪盾條友真係冇撚腦
屌你老母

巴打好重怨氣

個隻咁既爛鳩飛船難禁到仆街
入到去諗住好似競技場咁快快手手轉完收工
屌佢老母戰鬥組啲19盾煩撚到

都唔知隻船擺個度做乜鳩

首消3-5com盾

我都係每個禮拜一埸係戰神攞五石就算
試過認真打都唔夠攞哂啲怪

送左兩抽都係因其都

個一鍵領取真係好廢
布蘭匙又拎唔到
封印卡又係一張都拎唔到

一直都係兩部機
要login logout 一早冇玩啦

呢句真

戇鳩武術大會都整個入場重置CD做乜柒
仲要連續兩關遇到

玩一個帳都嫌辛苦，仲玩兩個

如果有兩部機既話
一個拎綜援
一個9玩

mh復刻完青蛙池賺錢，之後打乜第一關都係重置黎逼害

又唔係打地獄級 打呢啲活動都要迫害

有龐貝呢堆煩惱無左大半

用南納腳轉用到就黎唔識得用翻手轉

因其都+妲己已經爆機

暗隊一哥, 仲有暗埃

冇八星

順便上修埋舊三國

得孫策可以上場

又要抽了

I’m ready

隻game都幾難沉迷 乜都要體力 玩一陣冇曬

原來之前流出張圖係堅野黎

水人隊黎講，孫策同南納邊個勁啲

未睇孫策技都可以話你知南納勁啲

孫策招技如果食到南納主動加combo既話，係南納神隊員解風化電擊又有排珠

估計妖黑金會有回復共鳴
咪新地獄只可以放三藏/有水巫嘅隊
冇理由透露出妖黑金就即刻出妖地獄

因《神魔瘋新聞》實戰片段中，
「葬殤修羅‧祝融」主動技能文字錯誤顯示為：
1 回合內
I. 自身攻擊力 101 倍
II. 轉化 102 粒人族強化符石

正確設定應為：
1 回合內
I. 最高提升自身攻擊力 10 倍
II. 最多轉化 30 粒人族強化符石

打撚死人

黑金完左接合作

哪有石佢老母

課啦，良心遊戲

撒旦

對暗屬情有獨鍾

高爭鞋

轉5com就最大倍率啦

無技都抽

講緊做南納隊隊員

同艾莉亞一個lv嘅墊檔黑金嚟咋

南納好撚廢

艾莉亞好似係泰仔之後
呢張項羽係之後，唔出奇

等你抽完之後就出個好屈嘅合作

上隻艾莉亞後既合作係乜，未回鍋

都係想玩下新野姐

星矢

逢係黑金都會抽爆 女黑金更加唔洗講
青圭岀果陣都一堆人話廢最後無抽啦

本身諗住艾莉亞可以解所有屬性盾 點知淨係得五屬
但係而家南納又做到解四同五屬喎

艾莉亞真係廢
青蛙嗰陣一睇就知勁
係台仔見到變完身冇咗倍血就係到屌哂鬼

夢幻聖物3隻，得青蛙可以見人，好驚今次都係墊底

隻大波妹得個樣

依家有邊隻隊長勁

想知+1

黑狗

想知依家各屬各族最勁係咩隊長 成日都唔識組 冇方向

究進未

史爺打地獄 : 泰仔 泰仔 泰仔 泰仔 泰仔 泰仔

仲有冇

識貨

火:上校 夏娃
水:瑪奇 夏馬西 南納
木:愛德華 初音 青圭
光:項羽 鑽石 超人ORB 艾爾
暗:秦王 因其度 坦己

雜色就一定係項羽(是但4屬)
最常用就係鐵扇 牛魔王 九封王 + 火/水

隊員呢

上校 夏娃 仲有三個位
唔識組

各位召喚師大家好，

神魔之塔將會於 2020 年 5 月 16 日（六） 02:00 進行伺服器維護，預計 03:00 完成維護，期間召喚師將不能登入遊戲。

不便之處，敬請見諒。

上面成班老cfood扮新

上校主要係玩火人/純火
夏娃係玩魔/妖
上校隊
上校隊必放莉莎 三太子
另外兩個位就睇情況解版解盾放隊員
最好放多啲炸版 因為上校個技能係炸版就會有幾百萬直傷
夏娃個組隊就靈活好多
因為乜屬都放得 只要放魔/妖就得
個人覺得一定要放鐵扇 坦己 眼球
另外個位就睇情情況解版解盾放隊員
btw如果你放鐵扇入夏娃記得放係隊長既左邊
因為夏娃有個隊伍技能係自己左邊個隻魔族成員攻擊力跟隨最左邊夏娃
其實夏娃隊長個倍率開始跟唔到
但因為佢冇腦回血 同埋魔/妖太多好用既隊員
所以出左咁耐都仲頂到而家
唔知幫唔幫到你

咁放哂上校咪好屈

但係你會冇哂解版解盾
有其他隊友係有炸版之餘仲有轉珠 倍攻 界王 解版之類既功能
下面係我覺得平時咁組就夠玩既上校隊
當然如果有啲特別既關卡就睇情況轉隊友

全新黑金「希望之盒 ‧ 潘朵拉」即將到來！
這裡想跟大家透露一點她的能力：

只要活用龍刻一樣的潘朵拉盒子
便能解放極度強大的力量
大幅強化隊伍的戰鬥力

然而伴隨力量而來的
還有厄運......

三太子有炸咩

又等價交換

冇 但係佢本身有300萬直傷
佢主要係1技轉火珠爆發同2技用黎減傷
你想平民啲既放洛可可都得
洛可可有個好處係變身之後既2技係固定版面
上校隊其實唔係一定要放火人
但係放火人可以食到個三圍1.69倍
所以有得放火人既就盡量放火人

多謝師兄
得閒再試

出妖黑金了

有haert 既ching
真新手獲益良多

玩左PAD 好多年轉過嚟 d技同隊長技都新奇有趣好多

似係上校消水珠咁唔知今次係咩

MH設計有負作用嘅隊都係廢
新黑金

玩左好多年
我最大既建議係
有得抽既就抽哂 唔係會後悔

官方dicord高清圖

抽爆!

水初音去左邊？
夏娃已經開始唔夠力

獵人廢？星矢廢？鑽石廢？

旅團慶

瑪奇勁

係，量力而為

做隊長麻麻

都係垃圾

做隊長西索勁d

全隊無痛長駐2.5咁叫垃圾？

無用過

水隊同火隊比

南納增傷靠佢
佢應該係全隻game最高增傷嘅長駐技
自身6.25長駐 開技又有回滿技

唔係水隊火隊比 係旅團之間比

南納單卡都夠傷了 不了

有負作用得嚟又唔夠冇負作用嘅隊勁唔係廢係咩
鑽石有咩負作用

點止南納用佢
只要擺得到佢嘅隊都係好好增傷同界王
全隊長駐3.125倍好勁

無限避攻擊

今時今日仲有人放長駐技

新黑金只係透露類似結晶化/念能力玩法你就話廢
我咪拎呢d玩法嘅隊囉 鑽石結晶化冇左1次龍刻係咪叫副作用？
而且我唔見得新黑金放到妲己翡翠會差得去邊

因其都都放雙子
項羽都放皮卡、鐵扇

武鬥兌換入面隻獅龍，一隻無限換，最底有集限換一隻，有咩分別？

無

無用過呢2隊垃圾

自身能力不足
要靠長駐幫

咁都話垃圾

愛德華有時會放師傅
艾爾會放西摩
水初音會放雪未來
秦皇水攻盾靠雪女
蒼璧未有變身之前會放雙子
鑽石隊會放翡翠
夏娃會放8封
呢d全部都係長駐
你夠膽講今時今日仲有人放常駐技？

冇皮卡鐵扇 項羽的確垃圾

講番南納 每round都要打幾億/禁首消水嘅話 係一定要放長駐

用開青圭 火龍 炸炸炸

轉隊

如果技能重置呢 根本就避唔到會用上長駐技
你話依家用三巫就話姐 個人覺得露西之後嘅長駐都好勁
露西之前就係皮卡、雙子、鐵扇、西摩

如果技能重置就上校 莎 上 校上 校
再炸

如果五屬盾就
Orb orb orb orb 迪加 orb

咁多上校唔驚要你首消全水？

上校炸版又唔係無視敵技 一個combo盾/石化/拼圖又收皮

唔驚啦
咪用第二隊

成堆垃圾卡都有人吹奏

全部一線都話垃圾
你咪試下鑽石隊唔放翡翠會唔會廢一半
項羽唔放皮卡/鐵扇睇下會唔會每round打幾億
皮卡鐵扇翡翠雙子都話垃圾嘅話 我就真係想知你用開咩勁野

機械族我不嬲唔多玩
覺得要暖機先勁 個關我用第2隊可能已經打完
解版唔係特別勁 純粹係傷害好高

夏娃係唔夠力但係因為佢機體真係太強
1combo回1萬7血
是但組都4萬血以上
魔妖又多強勁既隊員
令到佢而家都仲係一線(尾)既隊長
利申:以前好鐘意夏娃隊

唔差既
只係佢做隊員既功能更加好咁解
因為佢低副作用長期增傷 開技個下又回滿血
唯有可以話既係唔可以自由關閉技能

初音係佢個評分系統蓋過左機械族要疊滿100%先勁呢點 所以初音三大獎係做得勁 又有增傷 又有減傷 更何況依家有溫莉 屎忽痕果陣咪放佢 開技直接100%

條友擺明搵野黎嘈 唔洗理佢由得佢自high
係要唱反調R存在感

傷害係好爆炸
但而家要既係解版同解盾多
而且成日無視減傷/意志
所以而家有減傷同冇減傷根本都分別不大
係上次個鋼鍊父親大人夢魘級要做比阿爾先唔整無視減傷
不過我覺得水初音仲勁過木初音
可能係我用得廢
btw唔識玩機械族個龍刻
次次都係8000幾分

我覺得水初無t0都t0.5
自己又勁，水機又多好用隊員

所以青蛙＞你講嗰啲

要暖機點T0

咁初音疊到15/18以上嘅ex combo+1.39倍再加行動值 個傷其實已經開始誇張 好容易就一下帶走 係咪真係要個39%減傷 其實又唔係 係叫有好過冇 要解盾就靠隊員
木初音比水初音好係可以放人族 等於可以放童紫希

龍刻 我有玩開音樂game所以都ok

水桓/暗源龍

我覺得成日望著黎轉好煩
而且要等暖機
重點係個龍刻真係好鳩難用
我認我手殘
所以個人唔好機械隊
以前最愛夏娃隊 之後就鑽石 而家最愛項羽雜色
因為鐵扇真係好屈機

呢個真
機械族啲好用隊員好多都係水
雪初音 雲尼 愛因斯坦 偶像小妹

個staff啲留言係要懶好笑懶假膠，睇得多真係好撚煩膠

想問下巴哈all max任選揀咩會好d

巴哈

泰仔*6
無討論空間

冇妲己揀妲己
有鐵扇揀牛魔王
有項羽、青圭、南納揀敖廣
諗住抽妖黑金+有妲己揀鑽石-》翡翠
上面全部齊想補龍隊卡揀巴哈-》蒼璧

其實真戇鳩又唔好笑

再鋒利既幼酒免都有生銹嘅一日

好好珍惜

第一點我都認同 要等條bar去到中間係有d耐
而木初音又要間開d木珠 有d煩
不過初音唔洗太暖機都好勁好夠力
未有南納之前 唯一玩到嘅水隊就只有水初音
水初音可以天降水珠 禁消水又可以借木初音兼具
瑪奇做隊長太麻煩 一遇到要首消光就好麻煩
南納一遇到禁首消水又要靠疊（冇左2.2倍）
遇到禁消水又直接收皮 借兼具都冇用 一冇消到5水就變36倍
所以水初音暫時黎講都係水隊一線

夏娃依家偏磨 不過佢有回血同極限爆發已經夠做
鑽石就真係被剋制得好勁 佢都係做新黑金隊員算啦
項羽雜色真係要綁鐵扇 咪真係好垃圾

神魔要有jer先勁
Terry係咪基架

祝融好撚垃圾
消6色先可以儲2點蠻力但係自己隊伍技轉走光暗珠

已經到達極限

妖黑金 鑽石鑽石鑽石 仲有隻放咩好

妖黑金

妲 翡翠 莎娜
放咁多鑽石有撚用又永動唔到

得鑽石

躝

發覺d技能描述長到以前玩得一句 依家全部都4-5句 要慢慢睇番d技有咩用

當考券1

多過30000血 火兼心冇限全人仲想點
只擺3張人咪轉少d囉
蠻力系統本身就係咁有得破拼圖咪算係咁

妲己夏娃夏馬西

佢個設計好垃圾 MH成日整啲同自己衝突嘅技
比個恩莉兒嘅隊伍技佢唔撚得嘅
係要轉走其他珠咁弱智

佢唔係規定轉6色喎 而且放3張人咪只係轉三粒 影響唔大
唔想轉走光暗嘅咪疊火囉 放埋姑獲鳥有虛血43000以上

祝融垃圾嘅位唔係呢d 係冇加秒數 不過我會放三太子武裝+蛋糕龍刻 硬撐到8秒轉

要諗咁多嘢綁咁多嘢咪即係廢卡

綁左d乜？綁三人咋喎祝融前後都係人 放多1個人已經夠
三太子 姑獲鳥又唔係必放 鍾意嘅放其他都得 夠3屬就得

最多咪綁龍刻 但用乜隊都會放個蛋糕龍刻架啦

為咗儲蠻力唔放人血攻回都低咁多咪即係玩鳩自己

中間乜水呀
十個勁嘅九個都有jer啦

咁咪唔好為儲蠻力而唔放人囉 轉6粒又唔係多 要解五屬盾果d咪放艾莉亞囉

所以咪話佢設計得好戇鳩 成日都設計張卡出嚟自己同自己衝突

夏娃過左一年都有上場機會
厚血冇腦回又高爆發 又可以放妲己鑽石眼球呢d隊員仲想點

又唔係規定要轉6種先儲到 唔明衝左d乜
而解盾不嬲係靠隊員解架啦

平砍低已經輸咗，睇番近期啲關，小怪都幾億血

同埋你講既項羽都入到，效果仲好

唔係人人有

慢慢打 勉強都過到嘅 佢回血果方面真係勁

項羽同夏娃比？
唔明咩叫入到

夏娃都唔係人人有

【神魔之塔王者盃】🎉🎉16 強應援網站現在開放🎉🎉
應援網站：
為選手們打氣把手上的一票投給想支持的選手吧！
只要參與應援均可獲得獎勵！
馬上進入應援網站支持他們晉級吧！
🔴 參加者必須於 4 組分別應援 1 位選手(共 4 票)，提交應援選擇後不可更改選項。🔴

夏娃有古幣抽到 有All Max揀到
項羽
邊張會多人有d

項羽夠古幣抽到；夏娃無人會allmax揀
打和啦

夏娃要揀之前會揀左 而且大卡池會復刻妖魔傾城
項羽古幣抽到嘅機率同抽到夏娃嘅機率亦都差好遠

有無位置Q心水

無個識

記得見過貓喔喔喔喔喔個名，其他鳩揀

貓貓 p 1.1 倍?

要轉6種先儲到2蠻力都叫無衝突
CD10先解到個拼圖盾

一定要每round儲2蠻力？
如果佢招技講到明要消6種先儲到蠻力 而佢又每round轉走珠 呢d先叫矛盾

而疊珠又解決到會轉走珠呢個問題 唔需要用其他卡去解決
而且打慢d咪儲到蠻力 佢又唔係低回

假設個拼圖盾喺極端情況 祝融真係存唔切 咪帶雷爾夫/龐貝囉
祝融前後有兩招解拼圖盾 開完仲要只係扣一半蠻力 連續拼圖盾都唔係問題
所以蠻力個問題真係有咁大咩？

你只係睇解拼圖盾 點解唔睇埋佢無視石化、高防、界王同開技轉種族珠呢幾點？
而且首消火之後首先將光暗轉火強化種族珠 又可以回血又可以用種族珠解負面珠

屌, 係咪我笑點太低...我笑左

想問下秦王隊要點砌 雙秦王隊長？

你想組單泰仔？

唔識啱啱回坑

秦王係一定要雙隊長先得
盡量放暗/魔

近期打新關開始唔夠力，要增傷卡
etc...蘭斯，姑x鳥等等

秦上年年尾到今年年頭開始難用
冇鐵扇/蘭斯基本上玩唔到

啱啱出嗰陣：冇蘭斯差一大截
而家：有蘭斯都係垃圾

因仔隊員

睇下你本身有咩卡再選
唔介意既分享下你個pool

倍攻唔夠打啲新關係好難
但係佢打啲戰慄級之類個啲好好用
新手黎講呢張卡真係屈機

打主線可以 打舊故事都可以

打討伐依家有南納穩定100%
打新地獄好難

秦始皇倍率太低 魔：145倍 暗：81倍
依家一線隊倍率已經去到全隊280倍以上

秦重仲要做隊員既話cd太長
雖然招技真係好屈機

要操作嘅隊咪即係廢卡
MH出嘅要操作嘅隊都係唔夠唔洗操作嘅隊勁

盤古CD9

有咩要操作
疊珠平時都會疊 拼圖盾又唔係關關有 蠻力慢慢存冇問題 佢始終都係其中一張最快解拼圖嘅卡 咁問題喺邊
佢倍率得150倍咪放瑪奇/姑獲 或者其他界王囉 冇話限死一定要放邊隻
龍刻放蛋糕龍刻本身就係常識 轉珠時間係就係短d 但7秒轉都夠用
佢自己又可以解石化、冰凍、弱化、化血珠 自己又係界王 人類又有咁多痴線卡

🎉🎉登入 2400 日實體獎得獎名單公佈！🎉🎉
得獎名單(900 名)：

其實孫策值唔值得抽，有隻夏候惇諗緊用唔用黎換孫策
如果擺落南納隊，消風化電擊有依貝思，排珠有馬休，好似唔值得換

其實盤古係仲屈過秦皇

佢個條件達成到個倍率好似都唔錯
自身技能又解版又界王又加combo
但如果你水隊已經齊一隊既
我覺得可以唔抽
因為孫策點都要綁一兩隻藍軍成員
組隊靈活性唔高

唔會 秦可以還原版面

其實都係綁1張姐 影響唔大
孫策係勁 但有個弱點 2消心好易卡心而且好食水人牛棚

愈多愈好既點都
有個三圍倍化
不過你講左重點
易卡心 又食牛棚
有水隊我覺得可以唔洗特登抽
利申:抽其他野抽中左

換得過，招技咁多效果做隊員都值

新黑金又關洛基事

有青蛙冇蒼b all max揀好唔好？

有能力課金就保底，唔好浪費嗰am機會

Am大部分有用既卡應該都有

好

蒼璧喺青圭隊唔係必須 齊敖廣同巴哈先再揀佢

好似至小兩張
好似有兩粒龍刻

應該都係右下角個堆

聽講3大獎都係男人 未fc

遊戲王，一拳，七影帝？
老任幾乎肯定唔會同人合作，未見過

單眼仔

多啦A夢

七大罪

太多了

皇室戰爭隻法師都有

上面係咪禰豆子鬼滅

咩都好，唔好同七大/死神合作
七大：套嘢係合作公廁，無咩吸引
死神：隻隻驚d死神合作角都好廢

marvel

唔洗咁激動既

MARIO

Doraemon

Jojo

又合作⋯合作十成九又係人類，我都悶喇

屌又#6盾

Terry上年講同龍珠傾 睇嚟最快都要下年先有

好想火影合作

講真你依家提合作咪姐係倒自己米叫人唔好抽黑金
合作隨時絕版梗係放第一

講真你依家提合作咪即係倒自己米叫人唔好抽黑金
合作隨時絕版優先度梗係放第一

true
睇下鋼鍊
傷害爆炸又多好用既卡
自家出既卡可以唔抽
但係合作真係要抽爆
利申:而家好後悔冇保底抽星矢

巴哈同廣都有

最緊要係女就一定有人抽

佢話19年唔知邊個合作仲難傾過jojo同龍珠都比佢傾到咋 邊有話佢傾到龍珠

舊年呢個時候咪出咗隻垃圾艾莉亞呃錢之後即刻出星矢

各位召喚師大家好，

神魔之塔將會於 2020 年 5 月 16 日（六） 02:00 進行伺服器維護，預計 03:00 完成維護，期間召喚師將不能登入遊戲。
不便之處，敬請見諒。

一早講左會維修

黎樹大ok

睇返圖鑒 好想仙劍復刻加強

黑金用古幣抽，合作用石抽

不過要抽既都會抽齊，無乜分別

初音全機械

張圖入邊明明有機有妖有魔有獸有神

冇進化素材邊好用

幾時先出買150送150，就快冇石

出新黑金個陣可能有

我想問下因其都係咪個個都有我拎禮物盒果陣拎到張

呢個post個個都有

想抽羽仔同青圭

前幾日先有人吹奏夏馬西
同三藏一齊排

同三藏一齊排都算吹奏

就係前幾日有人吹奏
衣家見到佢同三藏一齊排先笑

連登係咪又壞壞地

代表夏馬西同三藏都一樣唔入流

唔係仲好過三藏咩

同神魔一樣好多筆

屌

test

香港特色

其實黎黎去去都係玩佢講既T0
我自己就有得用項羽就項羽
因為真係好爽

抽黑金定抽合作

抽三國

小朋友先選擇

等實況主分析完之後先決定

根據以往經驗
合作既patten 係 勁 廢 勁 廢
大家知下次點做

然後又話根據上年同期出艾莉亞，所以今次呢隻妖黑金都係廢
結論乜都洗抽

妖黑金如果冇翡翠冇鑽石冇妲既
抽黎做咩

妖尾勁 星矢廢 超人勁 初音廢 旅團勁

可能好似青蛙咁一張就打哂

妖精佢夠膽出多過4萬血又比人屌依家係龍隊定妖精隊

佢夠膽公布新黑金又同時引人估合作係乜, 之前好似未試過, 證明佢對黑金既營銷有信心, 如果技能係暗隊等咗N年既附加消除, 就尼點已經唔抽唔得

佢就係知呢隻黑金垃圾先啦啦聲出多個合作cap水

唔出高血唔通又出隻根性咩

實況主=你

點解會無

壓血隊

有乜出奇 鑽石都30000啦

有咩問題，想推鑽石做隊員，係咁架啦

最後出嚟係暗隊長

用黎屌打因其都好似當年出完矢車菊即刻出特哥咁

有可能喎

傻豬嚟睇下奶油免吹咩口風就知了

幻酒免項羽都話廢仲信佢

兔兔
叫得兔兔真人一定好可愛

免免

個台灣小許玩神魔玩到揸波子

神魔呢隻game真係幫好多 youtuber 發達 年賺幾百萬不是夢

你都可以做下一個

首先你要係台灣人 市場大到

仲有發現d台仔好似追星咁對小許阿紅個d, 比香港個班好做好多

人地只係得閒就發幾段片賺錢, 成班就叫佢地 "注意身體", "辛苦了", 講真你估真係義務做攻略咩

我見live有香港人係咁課金比阿紅為左講佢句野我見課港幣應該係香港人掛

點解可以咁on9,完全理解唔到

應該都係堆小學雞, 好似香港個班對波子哥哥咁

班小學雞玩得唔勁, 咪當稍為有d牛棚嘅youtuber當神咁拜, 小許個人冇咩意見,真係有技術

但阿紅呢條撚樣又抄片又抄隊 仲有咁多人擁護 成2億幾view就真係笑咗

小許都有心既，上次時空之門為咗出extra攻略由00:00打到9點，然後下午4點又再開台測試三國解放 明星咪一樣收錢出show，差唔姐

聊天室有D人做媒引其他人課金嫁

同埋小許講野有娛樂好多
點解阿紅呢個內容農場仲生存到

睇阿紅玩瑪雅係幾好笑既

其實我佩服啲女將多啲

上次個喬喬兒fb live派獎所以入去掛機，無聊睇下見到佢打緊安菲特律翁個入門級，有個數字盾好似固定17，佢轉咗5次先過到，仲要唔係唔夠珠，係純粹自己轉唔到

大佬啊你養女將還養女將，出黎開live就派啲有技術少少嘅女將出黎好冇，啊豬啊狗都派出黎show下對波就想吸金，完全就丟人現眼，聊天室又成堆課金厹不斷俾錢叫佢唔洗咁緊張慢慢黎

菊哥而家仲有乜用

香港果d收曬皮
Andrew Ryan Gulu波呢d仲有玩嘅都收曬皮

至少小許絕大部份時間都唔會公開用秘技 寧願重打
阿紅呢d靠筆轉 又用d極豪華隊
所以直播通常睇小許

女將唔睇波睇佢轉珠技術

牙紅以前都還好，但三藏含羞草單嘢開始就越黎越7，真係有坤錢feel
小許有時直播都9下9下，但睇得出佢真係有心玩同分析（準唔準就見人見智

最緊要識轉terry粒珠

唔係易
始終兩粒

借個位 無壓力公會 5768

呢個真
之前睇到佢地原來嘈左
原來係佢抄人
仲要抄到似足樣
而家淨係睇小許同平民百姓
小許就睇技術 組隊 分析之類
百姓就睇搞笑 七大死因

小許百姓 都揾到啱自己性格嘅定位,睇佢地唔會反感

反而個乜鳩紅, 見小許d YouTube 縮圖吸引人就抄足,人地玩第d game 多人睇佢又跟住玩, 又去巴哈del水印 re up 人地d動態卡圖賺view

結論呢條似6號嘅撚樣都係d世界仔黎

你最後個句
起碼小許同百姓做自己 唔會去抄人先
同埋其實有啲女將轉珠都勁
同埋有啲唔係女將既實況主都轉得唔差

兩粒石化珠黎

以前一出真係勁到cls

一個版都冇就出特哥

起碼長命過顛峰素

佢幾千粒石
而且佢轉珠失誤率極高
所以先會有七大死因
同埋有時會用啲好耐之前既隊打而家既地獄級
然後用幾廿粒石打到贏為止

睇佢直播瞓教笑左出聲

咁撚多人吹奏小許百姓

點解神魔三大亂源都咁多人講戳戳，查爾斯，小諸葛，大把好嘅實況主唔講，係都要講嗰三個諧星

有無啲大波啲既介紹

聽聞Terry好大波，不過佢冇拍片

資訊通關我自己上網睇就得
可以自己轉
睇片想睇返大波
唔使識轉珠

睇到你地講直播主笑出聲

嘎敏而家仲係咪主流？
Btw Ryan係咪除咗洛基就唔會用下其他隊

其實有啲女將轉珠幾好
不過大部分都係廢
（我女將淨係睇蕎蕎同紅0）

睇人轉當自己轉左ok

劉備個潛解邊個諗出黎

嘎敏衣家變咗Terry打手

之前有次直播個員工見佢係咁死 叫佢覺得D新卡有咩弱點可以照直講

佢就係咁話新卡很強只係佢未用熟

用依貝思？

淨係記得出星矢嗰陣直播佢係咁3粒3粒咁消無傷害又係咁死 之後佢話星矢只係佢未用熟 員工叫佢直講就唔知邊次喇

星矢出果個要消1com 4粒先有傷 全部combo 3粒緊係冇傷咁就唔關係咪幫住madhead 係佢自己on9唔跟規矩玩

係咁幫住MH應該係旅團版本屌巴哈嗰次

【閒聊】官方客服認證解放關羽的水.火.木兼具其他屬性效果不包含光屬

兼具不嬲都有時得有時唔得
史王都試過連續3個版一個版破到一個版破唔到咁loop

小許今個星期五去試玩新黑金

睇到成頭問號，究竟唔兼光係咩邏輯

垃圾黎唔洗抽

唔通即係下星期一就出

神魔是咪就快18歲以上先玩得

80歲先玩得

初姐姐仲喺度嘅話一定心心眼

佢點對得住小喬

第一張妖黑金 個人覺得唔會廢得去邊 又會綁莎娜

可能星期四GNN會講

係時候回想一下第一張獸黑金

神貓18年11月出
神貓就黎收皮果陣出賈比爾（7月）
果陣賈比爾係救番起獸隊 都有T0（高血高回高爆發）
可以玩到青圭出（10月）果段時間

賈比爾對於果陣講其實真係唔係廢

所以新黑金壽命預計得3個月

長過一版好叻豬架啦

點解我未見過元獸救返起獸隊自從出咗秦皇之後都唔覺有人用獸隊

獸隊黎講 依家最勁都係賈比爾

如果新黑金平砍過3億 爆發過100億 一定過到今年
項羽青圭都未收皮 新黑金起碼到新年
如果招技係附消 更加有排玩

有冇人孫策練2張 藍軍好似2張孫策好用啲

其實秦始皇倍率同元獸差唔多
秦始皇 魔族：6x1.5x6x1.5x1.8=145.8 暗：81
元獸 全隊：6x6x4=144 仲有全版兼具全部珠100%
神貓隊長幾十倍左右
神貓隊員勁 係隊長倍率唔夠 出張有秦始皇倍率嘅獸隊長點會冇救番起？

係秦始皇解版勁同全背包都放到 先至係佢勁嘅位
因為易玩又無恥 放蘭斯一定過到關 咪多人用d

初姐姐去左邊？

我

少人用獸隊=救唔返
秦皇淨係天降一堆暗都拉高個輸出，開埋蘭斯自身4倍都差唔多過億傷，元獸仲要死轉爛轉，目測都要最少兩個常駐增傷先等於秦皇+蘭斯嘅輸出
齋講倍率冇意思，因為秦皇有天降，元獸冇，輸出已經秦皇贏曬，仲有解版，隊員牛棚，甚至速刷，都係秦皇優勝，咁請問元獸點樣救起獸隊？
都係嗰句，冇人用=救唔返，反而神貓真係救到獸隊，因為嗰陣未出秦皇

頂盡練一隻放南納隊隊員算

神之手凱B出現了

豬手就有我份

隔離狼人殺post

你有玩

幾時轉會，藍狗好掛住你

想咬

孫策血攻回高好多 但係南納冇咁綁 用得比較舒服 南納放帝拿 馬修可能仲好

秦始皇 本身就係2019最強黑金
同年另外3張黑金都係偏向硬限制同玩法去削弱佢地嘅強度
依家唔係比佢地兩個邊個勁 亦都唔係睇有冇人用
要比嘅話元獸實血高過秦好多添
所有係睇佢地各自適唔適應到出佢嘅果個時期嘅關 從而睇救唔救得起d隊
元獸係純獸隊長 放蜜兒、飄、之前d獸 實血量、攻擊、回復、爆發都係一線水準 呢幾點完全救到之前神貓嘅缺點 當然 神貓果陣未必需要到咁高嘅血量 但以2019年尾50000實血嘅隊已經一線

冇人用嘅原因係因為硬限制同玩法都冇2019年最強黑金秦始皇咁無腦而唔係因為佢廢

btw新黑金勁唔勁

有兩張孫策 的確要練曬
不過冇嘅話寧願放孫權都唔好抽孫策個抽卡機

雙孫策好過放孫權甘寧
放呢兩張冇用 解版孫策點都好過孫權甘寧
孫權只會係孫策隊要打光屬盾果陣會用到

解獸成就都只可以用佢
唔係佢唔勁既
係其他隊長真係太屈機

解放孫策好似幾勁
不過要4消 應該都幾考手轉

我都好掛住你

【加碼！加碼！】神魔之塔王者盃 16 強應援網站獎勵加碼🎉
立即選擇心儀選手，投他們一票！只要參與應援均可獲得獎勵！
另外，小D為大家送上 16 強 A 組的選手精彩示範！
如果還不知道選誰的話，看完影片你就知道喔！
----------------------------------------------
🌟 16 強應援參與獎
- 自選 「潛解素材」x 1
( 可選素材︰原始滄龍、審判魔人、覓果幻獸、追憶旅人、號角手加拉爾 或 魅果精靈 )
- 自選 「500 萬經驗素材」 x 1

傳說中嘅凱

係咪認錯人

原來有張卡叫甘寧

差啲抽咗

原本有幾張孫策 上個月賣晒

第二隊唔好用啦45倍打乜比埋藍軍3倍都係得135倍又冇兼心又低血

諗住3抽搞掂中孟獲比祝融用
點知中撚左祝融同孫策

試玩左孫權大喬小喬隊 過唔到光頑童精英級係咪我問題

原來有2張孫策
不過垃圾卡不升也罷

顏色台

自high組隊打禁珠關，有乜好睇

自high用 睇左當轉左

推得好慢

無野好傾 等星期四新黑金消息

三國咁勁都冇人講

除咗儲卡之外 有咩用

搵BUG

【討論】孫策和孫權潛解後隊伍技被拔掉是正設

正設點可以叫做bug

衣家先發現呢版冇咗bingo
MH咁快就放棄咗bingo

孫策係勁，但組隊無咩好討論
祝融不了

祝融一下10倍打81億
分番開其他火屬每張打8億左右 夾埋24億
瑪奇8億乘自己額外2.5倍 等於20億
總傷125億左右
仲要44000虛血同火兼心
呢隊最多又有8秒轉珠
要解三屬五屬盾可以換孟獲做艾莉亞 而且又可以借卡
祝融唔會比孫策嘅生存力弱
孫策始終要靠心珠回血
如果唔想卡光暗就唔首消火

咁犀利

佢自己實倍率係低 得150倍
但係計達成全部條件
佢會轉火人強化珠（大約2倍）同義軍2.5倍
倍率已經去到750倍

孫策實倍率6x2.25x6x2.25x1.15=209倍
1.15係有3張藍軍個1.3倍轉做全隊倍率
消埋藍軍個格有627倍（未計combo）

兩個倍率其實差唔多
但孫策解固定combo會好難解
相反祝融可以借卡 等於盾可以解得多d

本身心郁郁想解隻祝融破拼圖
但原來得佢一隻破唔係全隊咁用番龐貝算

10倍界王+全版人族強化 其實一隻都夠力破
重點祝融放隊員破盾 破完一次最快3round可以再破

轉得好嘅紅0，菁菁，仲有冇？

蕎蕎都轉得幾好架
其他就無留意

好彩追post，差啲餵第二隻孫策不過要用四鳥升兩隻

早幾日菁菁上小許直播，轉得非常唔錯同埋對關卡有concept

幾時再有儲30送30
要課金抽黑金

繼續儲

遇兩秒遇珠/無法消火就好大壓力
結論：T2

對住隻Game對咗幾年，好似番工咁迫你轉珠，咁都轉唔掂不如辭職啦

女將識幫terry轉佢d珠珠就ok嫁啦

點會T2
無法消火就開孟獲 驚太多火咪帶兼具
2秒轉開孟獲咪容易d轉
再唔係就借妲己解呢兩招敵技

佢嘅生存力同解盾力(可以借卡)已經有一線水準

點會T2
T2係三藏同夏馬西個level

出黑金當日就有課30送30

三藏=t10

其實夏馬西T2係因為依家太多無視減傷同好難控制天降
副隊長放父親大人 應該有T1（冇好多無視減傷嘅情況 成關超過40%都係無視減傷就唔會用夏馬西隊啦）

小許話佢t2係因為放鐵扇好勁

無鐵扇T幾

項羽無人妻夠拗J啦

岩呀，所以幻酒兔話項羽垃圾

Candice 唔知仲係咪

留意番 官方今年淆底冇話項羽最勁

新手想問隻game使唔使刷開局

依家呢個版本其實唔太啱新手用
如果真係要依家開始玩
可以抽今個版本嘅新系列 水大獎南納
至少可以打到九封王

抽到南納之後唔好再用魔法石去抽卡
包括之後出嘅黑金都唔好抽
留石等合作

唔該晒師兄

等刷黑金

其實都要睇之後出嘅黑金係乜技
應該過幾日會有消息
但個人覺得張黑金卡係要睇背包有幾深

你登入應該會送一張All max
但建議你唔好揀住 因為要睇你代偶系列中乜大奬

另外同系列暗大獎因其都都可以抽嘅
All max就揀暗、妖、妲己

但下星期嘅暗雙周副本一定要打
因為技能關係 因其都一定要放5星

中水大獎南納 All max就揀水、龍、敖廣

中木大奬依貝思可以重新開個賬
而水大獎比暗大獎容易起手
但暗大獎比水大獎勁

刷第一次中左南納

揀妲己
再試下用多3-5抽睇下中唔中d小奬做隊員
艾絲翠》奧蘿菈〉雷爾夫》兩張暗小獎
果兩張暗小獎係最垃圾
所以你睇下果3-5抽會唔會中前三張
然後一直打關存石
星期四可能有黑金消息
睇埋招技再算
不過官方有講就黎會有合作
而合作基本上都唔會復刻而且會比較勁
但黑金係會復刻
所以唔會課金嘅真係唔太建議抽黑金

新入唔使抽黑金啦
抽合作咪算

佢會課1000石嘅話 我唔會阻止抽嘅

但係黑金可以補大池 都係抽啦

唔課趕唔切儲石抽黑金，儲石等合作

咁又係喎
合作抽啦

MH都知自己控制唔到倍率膨脹

巴哈見到 唔知真定假

控制倍率咪會搞到好似上年咁關關都咁少血咁易打

佢自己戇鳩出隻泰仔搞到咁易啫
本來嗰陣我啱啱玩返用露西打10封都要用啲腦 點倍轉個頭就出咗隻泰仔

即係咩？ 個人想七大罪

下面咪寫咗P5

真係P5嚟咩 點解我一個都認唔到

用p5畫風畫咗五隻黑金喎 認唔到？

學妹呢

之前有擠牙膏話係P5

夢魘級感該係丸喜定惡神

記得呢張圖好似一早見過

我都希望係動漫合作多過p5

all max 揀水定火定光源龍好

光

好過養生週

火 我有時都會用上

p5知係隻game但無玩過
如果下個合作真係p5 我自己會好無feel

不嬲都睇強度決定抽唔抽ga la
不過合作野唔敢唔抽絕咗版都喊都無謂

想問大家如果個合作主題冇睇過/冇感，大家會唔會都抽滿

如果真係樓上所講嘅，呢個冇睇過抽黎好似冇咩癮，但黎緊啲新地獄同活動實做球俾新合作，唔抽又好似好難打

P5好正喎

隻Game好撚正喎

抽滿咗啦 妖尾同超人都冇感
最有感嗰個合作就出廢卡

當然抽
除非真係超廢超廢超廢 睇下好多合作卡仲有出場率 同埋合作抽成隊喎 唔淨止隊長

但超人真係麻麻，隊員黎講都唔算好好用，迪加叫做好啲

有石一定抽爆
有啲動畫反而係神魔公佈合作先開始睇 好似美好世界 幽遊白書
妖尾由頭追唒三百幾集 睇咗超耐
超人就麻麻地 無睇

呢張圖係巴哈友改架！

吉田cd5附消+解鎖超人
帝拿cd5炸凍結、電擊
佳亞cd4解15心
咁叫麻麻咩

超人幾好用啊

其實超人系列真係好用喎
佢本身自己個合作系列都好多用實用既卡
倍率仲要而家仲跟到
重點係唔同珠起手唔同功能
對於破關黎真係好好用
水珠起手冇腦回血己經可以當係夏娃咁用
唯一可以講下既係實血唔夠高

就揀水

搞咩?

光屬光啲

之前試過幾次係白矇矇一片咁，垃圾game係咁架啦

但係對超人呢套嘢冇咩感覺

係 但消暗心有接近50000虛血已經好叻 上年年中黎講已經好勁
擋先攻就帶俱毗羅

但依家真心係靠水回血 暗減傷去打關
要開木印度先機會平砍過億

超人合作做得幾好, 果陣岩岩回鍋
一開GAME隻歌又好聽, 又有兩隻超人對住以諾塔 (好似每星期唔同動作)
活動又集氣又會削弱難度, 但又整返個原生難度你玩
雖然果陣完全打唔嬴, 但覺得幾好玩

最近獵人同鋼鍊合作活動黎講我覺得係有d退步

唔係超人合作嗰陣做得唔好 係我自己本身對超人冇咩感覺啫
最近做得差嘅旅團同鋼鍊我都好鍾意套嘢但係一個就差唔多成個版本都廢卡 一個就成個版本都冇嘢做咁濟

旅團其實唔差
有長駐增傷 有炸電擊風化 有1消 有直傷同轉版

西索隊放艾爾莎 每round 64%減傷 開念能力更加去到85%減傷 回血又唔係問題 而有無視減傷果陣咪開西索界王爆死佢
團長做隊長 其實好暴力

但係全部都人類 人類一定唔會缺呢類卡先
成個旅團用得最多得張希索加 嗰陣未出上校先用下
旅團幾暴力都好 佢個設計太撚閪完全唔想用佢

果陣未有項羽 柯特係第一張1消卡 放團長隔離仲可以用2次 其實好用
瑪奇長駐2.5倍增傷 自身6.25倍界王 全隊平均大約3.125倍 佢係最高長駐卡 所以放到佢嘅隊基本上一定放佢 特別係水隊

其他其實的確少用 我基本上只係用瑪奇隊員同西索隊長
有次要解木成就要破防先用一次信長
有項羽之後 柯特都只係喺秦皇隊用

好有心機

想率先觀看最新黑金「希望之盒 ‧ 潘朵拉」技能及 小許 實戰示範？
YouTube直播節目《神魔瘋新聞》為你打開潘朵拉盒子
5 月 21 日 (四) 16:00 記得收看， 神魔小妹 約定你！

下星期一有得抽未

重點係
我冇木印度
但呢隊野速刷好好用
係咁木珠起就唔洗等消珠

暗隊隊長屌打因其都

希望用古幣抽到新黑金

希望登入送黑金

話說老任有無同過任何手機GAME合作?

最好登入一抽中 上次項羽登入就中
古幣無西遊 幾時先肯比我抽到妖狐

希望向他送出=/=真係向他送出

我黑到仆街，一定唔會登入中

我都係好運過一次 其他黑金都係保底
我黑到有次古幣十四抽 total得一隻黑金 仲要係垃圾狗頭

狗頭依家可以放因其都
btw岩岩諗起1月秦仔鐵扇每日送兩抽抽中左其餘時間都係保底先會中

佢解放之後都無用過 因其都我寧願用九封王

嗰陣鐵扇年頭解放都等到年底先有用
慢慢等啦

我保底完項羽另一日登入中項羽

哇真係會屌出聲

一時興起

又勾起我痛苦嘅回憶，想當年三藏抽到保底，跟住18抽1又中三藏

項羽咪算好囉。。。。。。。三藏真係

幾時興起練多五隻

印象中最好彩嗰次係一石抽中美亞

練哂其他五隻先

留名等睇幻酒免話三藏咁廢都有人保底

唔洗幻酒免啦，你都講咗

頂羽要2隻

用all max揀啦
西遊神你抽中都要食好料去練

正想分享
巴打快手

換=無武裝=廢

起碼你都叫做有先
個武裝龍刻係再屈機啲咁解
坦己個雙技能就算冇武裝龍刻都仲係好強勢
真係推薦all max揀

師兄 高lv

咁慘

唯一打得贏的地獄級 隻不動明王勁唔勁 用暗隊打好辛苦

垃圾 T1000都比多

複製項羽好玩

老左成熟左好多

我有all max妲己吖 係無妖狐做武裝咋

比我高lv既大把
我一般炸

神魔都7年喇⋯經歷曬雨革同依家

咁all max如果隊員需要西遊神既
盡量揀西遊神
者係你有青圭 就龍王
如果你太需要西遊神既就揀T0隊員

下個post就係（100），加埋新黑金，唔知邊個會拎到神聖嘅1001開post呢

黑金

我都係 差啲死

我過咗2500登入㗎喇
大池除咗埃及皇權未齊 只係差妖狐一隻未開圖鑑

你越想要, 讀心神塔就越唔會比你抽到
西遊神我得三太子, 上次28天賞就中蓮X仔
今次五隻北遺我得隻瓦利, 就中瓦利

咁多次黑金大池除咗隻黑金 次次都係0張new
已經睇化了 古幣池都無埋西遊機會更加少
西遊除咗妖狐 其他都五隻以上 有幾唔想比我抽到

上次讀到我冇牛 然後中牛古幤拎埋牛做武裝
本身AM諗住揀牛 最後揀多張敖廣 而我本身有多張海龍

1600前推完呢個post啦

想當年真係睇住佢2倍洛妲隊打天下

不過而家香港真係好少人拍神魔了

出街搭車淨係見過呀叔玩

老老竇竇 以前成日睇唔起神魔 笑鳩佢抄PaD
但最近入坑先知相比起PAD 百年不變技能關卡 我的確係有趣有創意好多

但係衣家啲人都仲覺得神魔仲抄緊PAD

關卡技能方面的確係神魔多花款
但論樂趣變化既話pad 好玩好多
覺醒加繼承既變化同埋冇硬限制依樣野，玩落pad 仲多變化

其實由主角解放(9x6版面)開始已經慢慢咁 出作文盾 改到有創意

不過神魔個UI 又慢又柒 一隻咁多年嘅game都係咁

成日好想屌鳩個「確定」制

好耐之前玩Pad係咁中玩具龍即刻棄game

係。。。

神魔有保底贏唒啦
而家pad岀埋好多抽蛋機咩10石必中七八星
好似好好咁 咪又係混一堆垃圾舊神落去
限定神一樣難中到仆街

咁pad好過垃圾怪彈
2020年10抽全4星冇保底
神魔佛心公司

上一次友情人面小鳥機率up 無咗”再次十抽”個制
真係好想屌柒佢 每抽一次都要重新㩒過

要開領獎畫面先有

好多年前睇過人地用root機玩怪物彈珠用遊戲修改器
想要咩自己改 打完關卡啲蛋就會自己跌唒岀嚟 唔洗抽卡

好似聽講過台灣有法例話啲遊戲必須有保底呢樣野，確保玩家利益